今日條人鏈會長到去日本！日本要人！

有無關西手足會去啊？大阪要人！
條鏈要長到全世界都見到啊！幫手推到日本手足見到！

IG： @thehkway_osaka

瀨戶內海人鏈⋯⋯for Hong Kong

自推 1

pish

推上全世界

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

推

好似冇咩人知？

有冇港豬去緊旅行

Fight for Hong Kong

日本都有

Push

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

cls

幫推

Reddit 幫推!!!!

自推 2

東京有冇啊

Lining up with HK!

自推 3

好鐘意張文宣

自推

今日應該得大阪

we connected

都幫手推先

香港都唔夠人！幫推！收工一齊去

推到世界盡頭

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9